快必被控三罪8月18日再審 庭外見媒體

香港

快必被控三罪8月18日再審 庭外見媒體
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
336K subscribers

#5月香港焦點 #大紀元新聞

人民力量譚得志（快必）被控以三項控罪，包括涉嫌干犯未經批准集結、破壞社會安寧，及拒絕遵從警務人員指示解散該集會，及違反限聚令。案件定於 8 月 18 日再審，並准許譚以保釋金 $2000 作出保釋，逢星期六須報到，快必庭外見記者。

發佈日期：2020年5月26日
責任編輯：明宇

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：

🔥新書刊熱賣中👇🏻
🆕新紀元第二本疫情特刊📔 現已上市！
—— 挖掘出中共隱瞞疫情的罪證🔎 探尋中共病毒🦠的偏好 披露中共嫁禍美國的部署！
🛒立即購買：

---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

關於沈教授20點之我見